入嚟！！

有冇人？傾計好唔好

好！！！！！！！！

其實有個新！！！！！！！

個po爆咗佢睇唔到了

好！比link朕！

禁得閒

好唔得閒

加油

讓此po沉下去吧，去新嗰個

新嗰個完咗咪呢個

唔好

I want to be樓主

撐你

巧

~

喳

多謝！

皮皮

小春姐姐

剛寫完兩更文先嚟
皮皮乖唔乖?

乖！！奬勵薯皮十包比你！！

喂我~

好啊，呀～ 唔好食禁快，咬耐啲再吞

歡迎入嚟

用邊個㗎

男人老狗

我哋打孖上

用埋你嗰個先？

姐姐你好

咩我嗰個我唔知mon邊個呀

肚餓未

練到我口水都乾埋 唔望槁唔得

用呢個先啦

搞咩

自己寫嘅唔會易記啲咩

我個名害死我

一計時就會甩甩咳咳

你練熟咗先啦 唔洗計住

你又知

不如我哋去返白馬嗰個Pro

新電話？白馬pro?

唔好笑咩

早晨

返咗好耐了唔識日文

恭喜曬

？人

搵左好耐冇pin到

覆返你所以最後都係分左手

嗰日其實咩日子點解佢會要你比surprise？

春袋考試考成點？

我哋一齊推返個po 等大家入到黎

就係冇咩特別先最可怕

其實我有啲特別重要日子都會想收到surprise 但我都唔會期待我男朋友會比 因為佢就係一個唔會咁樣做嘅人 咁所以就唔會有咁樣嘅期待 冇期待就冇失望

推下推下大家就會入到

特別重要日子我覺得應該比 但係平常日子真係好驚訝我會handmade 卡比佢囉 遲下可以開發蛋糕曲奇 所以話我好女人

真係好嘅男朋友 我一張佢親手畫嘅卡都冇 之前都有提過幾次 後尾我直接唔講啦

用相整過拉出黎睇嘅卡 整過立體字嘅卡btw 可能我咁女人性格先會整

其實我會估到 所以好少話有surprise俾到驚喜我

即係證明你有上心囉

應該話香港人都係咁樣過的

係咪我太蠢 試過有朋友準備surprise嘅時候有晒破綻但係我完全估唔到

應該話唔鍾意嘅我係完全唔會同佢一齊

同我一樣會整 思想一樣

完全get到 可能係我會留意細微位

價值觀 道理 我自己會好執着會諗得好清楚 但我平時做人好似唔帶腦咁

係香港其實都係做奴隸 賺錢嘅永遠係有錢嘅人 上流機會太少 貧者越貧 有錢嘅越有錢

我真係好想了解吓點解啲男人會咁鍾意睇嗰啲MK妹尤其嗰啲筷子腳 有冇人可以解答我 佢哋嗰啲濃妝加對腳有幾咁好睇？ 心口就得兩粒提子乾

哈佬

心口得兩粒提子乾阿妹唔好咁串 出面好多都係得提子乾 btw 有啲人本身就係鍾意某啲位置 例如有人鍾意波 鍾意腳 鍾意手 咁無可否認有啲男人好雜食 只要某一部分ok都會去睇去𥄫

係

Hi

唔好意思我真係好大怨氣

你條仔係咁？只可以講 雜食 冇要求

我覺得太瘦都唔好睇

ys exactly

太瘦啲人會好乾

我嘅有肉地唔係話咩大波大pat 微微fat都可以

有冇圖

[member其實呢d好得意我覺得[/member]

點搞咩都一樣

我其實仲好鐘意你，雖然你有揾翻我，問我啲唔關事嘅野，但我真係仲好鐘意你，見住你online又唔知你同緊邊個傾計.....

咩事分開？ 如果唔係不可接受嘅理由 出軌呢啲我覺得鍾意點解唔搵返佢

點搞

結婚啦唔好諗啦

唔得我仲搵緊嗰個咁幸福可以遇到我嘅女朋友

正確黎講未開始過，佢仲未放得低個ex......

好囂張喎

俾啲時間佢啦 要放低一個人唔係咁容易

見住佢online都唔敢問佢最近點.....知佢呢一年經歷咗好多野

講笑都唔知有冇女仔肯收留我

一定有的

其實我寧願佢絕啲直接同我講無可能，我會自動收皮，但佢無。我寧願佢俾我知道佢以家有鐘意嘅人或者拍緊拖都好，只要佢開心的話話夠。我只係需要一個死心嘅理由，好過咁樣折磨我........

呢啲時間特別容易諗多啲嘢 今日朋友講咗一番說話俾我聽 其實我都好明白 依家呢一個時刻眼前所有嘢係好美好 但到咗時間耐咗好多嘢就會浮現出來 到底可唔可以經歷時間嘅洗禮 大家仍然可以好好地 我唔清楚 我知道我仲細 但其實穩穩定定已經好好 我冇可能再受多一次打擊 因為我好清楚我一定有排都企唔翻起身

好多時呢有啲人唔想做衰人 你要明白只有你自己先幫到自己 清醒啊

好辛苦啊，係咁mon佢online

唔會冇嘅

停手啦

好難因為自己慢熱 又唔靚仔

屌屌屌屌屌我都係咁 我同仔熟

點樣可以清醒，我已經不停嘗試去識其他女仔，但我發現我完全投放唔到時間同心機係第二個人身上，我仲係諗住佢。沉得好撚緊要

首先斷絕所有同佢嘅聯絡 第一步要將佢推出你嘅生活

好辛苦，點算，好想知佢同邊個wts,好朋友？定佢新認識嘅追求對象？

斷曬一齊聯繫先

但我真係做唔到blk佢所有野，at least 我仲係好想知道佢嘅生活係點.....衰啲講句我想要一個完全死心嘅理由，但以家仲係好模棱兩可......

我地唔毒只係慢熱 毒係唔會參加呢啲

做唔到都要做 依家只有你可以幫到自己 除非你想你兩個關係去到最差咁你就直接問佢可唔可以俾個答覆你

emmm 要睇個男仔點對你

我讀poly都係

我無勇氣.............點算好，好辛苦..........

衰啲講句你上嚟都係想我哋屌醒你係咪？

身邊睇到未必係真 你自己覺得好先係好如果係好好都諗分手咁我會覺得你唔係咁鍾意佢

死啦死啦死啦死啦死啦死啦

係，屌醒我啦，求下你地

冇勇氣 就算佢係鍾意你 你都唔會成功男人嘅勇氣係逼出黎 你依家咁樣就會開心就會成功咩 與其係度頹係度唔開心點解唔可以鼓起勇氣一次 問清楚 得就得唔得就唔得 拖拖拉拉咁你之後都好難搞

cc 係好高質次次搭車返去都見到

你話你冇勇氣你話你好辛苦 有冇諗過其實係你自己唔肯果斷啲去做 唔好傻啦依家係你自己一廂情願咋 人哋從來都唔會將你擺喺眼內 問你嘢只不過係因為方便就手咋 有啲人就係咁㗎啦鍾意利用人哋對自己嘅感情 而家你唔斷絕 總有一日你會後悔 你真係咁想得到嘅答案你夠膽你就去問佢 但好明顯一定會搞到關係好僵硬 你自己諗喇

大概係愛情唔係有付出就有收穫

cc係多啲，正過poly
利申 cc升poly，兩間嘅女都過目過

做咩

死啦我越嚟越迷戀喺連登度同大家傾偈 相反同朋友仲有另一半都冇講咁多 甚至乎最唔開心果一刻都係上嚟先 等件事淡咗我先至同返另一半或者朋友講

男人

識貨 btw平時有機會我都會去cc溫書 方便好多

我幾時可以成為自己心目中嘅理想 人哋嘅追求

因為大家唔識所以先放得開

唔使明 可能基於大家都唔識大家 有啲咩直接講 舒服好多

次次都覺得靚啊 但係真係望左眼讚完就算 又冇做咩

wk商科

其實佢真係當我係咩，咁佢之前為我做咁多野係為乜......

其實我都係咁 feel大於其他 所以我先覺得兩情相悅好難

醜

咁有冇人可以話我

但其實有講清楚過，但係佢俾我嘅答覆仲係好撚模棱兩可.....

Yes

咁佢為你做過啲乜嘢

都幾多，數唔曬....怪就怪我自己沉得太撚勁

諗下佢對你嘅好 同埋就算佢幾鍾意幼腳瘦腰都係拜倒係你石榴裙下

收兵？？直接問清楚

怕咩係識嘅一早知道啦

我會同佢講我好感恩佢對我嘅好 其實係近排我越嚟越執迷不悟 唔知做咩事

做更好嘅自己就好 太多人對你有意見你又顧到邊個先？阿女咁樣會好辛苦

其實我真係有諗過想同佢做翻普通朋友先，起碼唔洗咁彊，但我怕自己控制唔住，又會over咗，俾到壓力佢

知道

我ex都係我真係為左佢係街都避忌啲 唔好令佢唔會

好彩有大家屌吓我，起碼等我分吓心唔洗又mon住佢online

女人通病黎

咪鬼睇啦 我明你嘅感受 但你要明白根本睇嚟都冇用 你乜都做唔到 上嚟吹水好過啦 你慢慢就會忘記佢

點樣大概係

我會令到啊屎拍檯走人

我發現喺度同大家傾偈會傾好耐 然後慢慢我就會忘記晒所有嘢

仲有夏天

話說佢唔入嚟真係有啲無聊

好易氹

佢係好認真咁講嘅 嗰一個時刻應該唔係氹我嘅

不得之了

有人開解 會唔會鑽牛角尖

有緣分

怕咩大佬照你

開始冇咁多疑 同埋真係開始掛住覆大家甚至乎唔覆男朋友

我係話你好易滿足

我發現如果單身嘅喺呢度求其執一個巴打做男朋友真係都唔錯

希望呢一日快啲到，我希望係佢行呢一步先，俾我做被動嗰個，起碼好過我以家咁......

我夠唔靚仔呢

係呀 我唔需要太多甜言蜜語 我反而覺得好虛偽 但真心咁發自內心同我講一句我就已經好滿足

呢個字好似唔係太好 總之就咁啦你明㗎啦

我發現佢並唔係一個咁容易屌醒嘅人

名校仔正

竟然

隔離有兩間 不過唔係我 我表妹就真係名校妹

屌你係咪又想我多疑 所以點解我咁容易俾人呃就係咁解 我喺條街行行吓都會無啦啦俾人截停係咁sell我野

黑面神

所有騙子可唔可以手下留情唔好再搞鳩我

後生女經歷少姐

好

鬥醜樣我贏硬

後生女來講我都俾人呃都算多 所以話我蠢真係好啱 係啲再大啲嘅人眼入面可能會用鼻粒糖就會跟着走嘅妹妹黎形容我

肥仔好攬呢我好鍾意攬我個fd btw no gay

你終於出黎

鼻比

Mon左陣po

Mon po 都唔出嚟吹水

我仲好記得ig我曾經仲係你嘅close fd，你乜野都會俾我睇同我講，有時出黎同你傾計連屋企人嘅事都會話俾我聽。但以家我就好似一個傻仔咁要成日問我best fd佢ig close fd有無po 乜, 最近係朋友到先知道你屋企人中咗風入咗院，知道你屋企突然好大支出要成日翻工，我真係好想安慰你、幫你，但我唔想再俾你睇到我咁緊張你，我只能夠同你講句堅強啲同加油，等我個心好過啲

咁中過招下一次就小心少少 btw自己都經歷過好多先留神到

一講感情野唔識介入

食完了好撚飽
fatfat

我自己都知自己好容易俾人呃

所以上次話佢絲 我都呆呆地

關你咩事

我個心穿咗個窿

點算咁樣講完好gay

對唔住，我多fd都嘗試屌醒過我，男又試過，女又試過，但我仲係死性不改。我已經唔敢再煩佢地

你自己知就好啦 希望你早日清醒 遇到個適合你嘅人

都特登唔比你睇了仲要周圍問人

我係你個fd我實攞你電話del曬佢

咩啊擔心你唔見咗喎仲咁樣話人

佢地無咁做

雖然咁樣問好似奇特咗啲 但係大家睇我平時講嘢嗰啲會覺得我係一個咩性格嘅人

佢擔心我唔見咗咩

on9

冇你喺度始終爭咁啲

絲打？如果係絲打你應該都係一個幾直接爽快嘅人

你都係多謝

渴望愛 但係同時又好怕受傷害 同埋會有少少固執

對 我係絲打

原來大家咁諗我

冇得睇人追擊你有啲無聊

。。ok

勁mean

真係做多咗了 盞搞鳩自己

如果2020年有得restart就好，屌佢老母完全 fucked up曬，我最近連我好fd嘅一班u fd都反曬面咁濟

好撚mean

大家講嘅其實真係我平時做嘅嘢 同埋我份人崇尚戇鳩精神 可以好認真咁同朋友玩膠

你話個個都懶得屌你嘛。。

生性好多疑

認真咁玩膠

秒。此po已完。

應該就係百屌不成金所以反面？

而家冇咁多 因為有大家 同埋我覺得我諗咁多都嘥氣 如果要走嘅咪走囉 我大不了喊一兩個月

繼續mean我啦，有人屌下我會好啲，那怕係醒得少少都好，逐啲逐啲加上去

睇得好開

但係我準備瞓覺

我都唔識屌人的

點解反面呢

我其實係好自私嘅我第一位一定擺自己 我最緊張係自己嘅感受 做咗對唔住我嘅嘢我冇乜必要要去留戀 就算幾咁鍾意都好我一定會抽身

自願當兵

有啲野積積埋埋一下爆，加上我無勇氣再去面對佢地，同佢地開始有啲壓力

左眼搭的士到右眼要幾錢

$1000

終於下定決心要瞓啦 聽日早起

呢幾日突然好想拍拖

早抖

lm

Goodnight

發春期加上夜晚

冇可能佢自己開心啲唔係做兵

人地八點咋

咁發春期囉 好似女人黎m咁一個月總有幾日

一個願打一個願捱佢哋開心咪得

我都係總有幾日唔想做嘢

夜晚個天光嘅

可能悶

帶返個迷途小朋友返嚟

我都係

荷蘭多靚女過香港

我返出去先

你係懶

你係日日

可能係

屌你我份功課晏晝開到宜家

正常底子好

未天黑

搵到了？

迷途小羔羊

你係呢幾日咩

今日冇咁想

係啦

得啦得啦我都覺

你男朋友唔知你地去咗邊

我嗰幾日加埋就係成個月咁滯

有冇目標？

我係想過嚟笑下
冇其他意思

我哋普通朋友嚟

邊度惡比人恰咗咁耐

冇咗

慘

屌你 大燈神

哈

見你叫咗幾年

做咩扭計

我唔係啊 你知咖

你好過份

積積埋埋，我認係我衰啲嘅，其實只係同佢地其中一個反面，我已經係咁認錯想同佢修補翻段關係坐低講翻清楚，但佢一野就好絕話無野好講，之後我又嬲咗。嗰陣時大家又忙緊fyp，所以我唔想理。完咗fyp之後佢又同翻我講語氣重咗 say翻sorry，但我到以家都無理佢，原因可能因為我真係諗過我地唔適合做好朋友，因為我同呢個人唔只嘈過一次。所以我對於呢段關係已經有啲攰，同埋開始係一班人相處入邊揾唔到歸屬感，同慢慢有啲壓力，無之前咁舒服，所以慢慢係呢班fd入邊 faded out咗。對上嗰次一班fd食飯已經開始有啲同佢哋唔舒服

巴打

幾年？

係年經

屌 唔好講

Hi 善心

點解啊

咁多靚女

我會祝福到見證到你成功出pool個一日

。。呢個po啲常客

我太醜樣

我？

荷蘭嗰邊

仆街啦你屌

我好心人

ok

咁係咪你自己問題say完sorry到唔理人梗係fade啦 我呢邊都見到你啦

係由佢啦

佢有佢睇靚女 我有我食靚仔

你放過我啦屌

大家呢個先係我真名
唔係屎 唔係屎屎 唔係基屎

呷？

你唔好對住我有咁多偏見得唔得

屎叔

太長

呢兩年時間都叫開心過，一齊去過旅行，可能真係唔適合做好朋友掛，遲啲畢業禮都唔知點算，點面對佢地。可能畢業禮都無都唔定

柒撚咗啦

你係咁燈九我呀屌

聽日就有

你唔好嘈啦 你條仔要跟佬走啦重睇女

懶屎

我冇啊屌
係你問題啊
你個陣都係咁同我講

巴打善心幫我改咗個靚名

我又幾時睇女

我承認我唔理佢係仆街，但同佢好翻都會有條刺，同埋可能遲啲又會嘈多次，所以我做咗呢個決定。
咩呢邊都見到你？

係善心多謝大家

我應該唔係😅😅🙏🏿🙏🏿

我真好心人嚟

409

唔G u

接受現實啦乖

frd咋喎屌你男人老狗邊有咁計 次次鬧完交都有條刺 個心咪變仙人掌。。

你係邊見過我

我都覺你祝福多幾次gif大師啦

佢會覺得我燈佢

我好似就咁話靚女多啲咋喎利申冇上去睇

善善心善心善心心

bb

好心當狗吠

次次反面都會有條刺既 但傾多幾次就唔會有既啦
除非成件事好過份啦

你就係恰我嗰個

小朋友係咁

善心b

係叔叔唔同佢計

原來係報仇

對唔住 我嗰陣唔知佢已經有你

希望佢可以快啲長大

佢長唔大了

其實我係無野，只不過另一個仲有條刺，因為係班fd同我講，我第一次同佢嘈嗰陣時我就係因為佢講一句野我嬲咗，之後我又好仆街講咗句野，佢一直都放係心入邊，雖然之後我地好翻，以為大家都無野、忘記同放低咗，仲更加fd，點知原來佢無放低過，我一早就已經放低咗

玩玩下就冇事㗎啦大家都講錯嘢咪打和囉super
佢都肯saysorry咯 點解唔比機會人地 唔係要條刺一下子冇咗 相處耐咗就會冇

食屎狗 我係善心

其實以家已經接近零聯絡咁濟，佢地應該都已經開咗新gp，已經開第四個gp了。記得個gp開頭有十個，十個都好fd，點知由第一年開始每年少啲人，每年少啲人，點知最後一年又要離開多一個，而嗰一個竟然係我......

我好似好衰

想剪頭髮

希望大家仲可以係畢業禮到影翻幅相啦

byebye啦

感覺上其實大家都係想要個好返既落台階

影你屎忽咩尷尷尬尬咁影嚟做乜

So real.....

唉

，巴打好撚瀟灑

你cheat on him喎

點會

你唔搞掂佢都唔知影個意思係乜同仇人影相咁囉遲啲拎出嚟睇都冇意思

無嫁啦，其實大家 grad咗之後都無乜機會會成日再見嫁啦，我以家都只係早啲做呢一步姐

佢話要solitary嘛

認真㗎佢好少講大話

都睇到咁透 咁仲有咩好諗

是

你哋講掂數先

唔講了

負心漢。。

力推屎東cp

唔搵了

睇黎今晚要通頂了

點解

hi

你話事啦。。

你哋快啲破鏡重圓床頭打交床尾和

突然間好多野諗

諗緊咩

女，朋友，之後嗰一年要行嘅路..........

有嘢諗唔通？

唔知點解成日都會ff自己係hacker可以hacker鐘意嗰個人嘅wts 到睇佢同邊個傾計講啲咩，發夢都發過。點算。hacker係咪真係可以做呢啲

都算係，好撚閪迷

睇黎大家都瞓曬了，多謝呢個po聽我鳩up嘅人

直接搵佢咪可以做同佢對話嘅人
睇晒你同佢嘅對話囉

講嚟聽下？

屌

絲打啱啱入黎有時間又未眼瞓的話可以追下我上邊鳩up啲野

好 即刻追！

想睇對方點諗自己 除咗自己會唔會對其他人咁講嘢
想知道佢鍾意咩話題 想知道佢嘅事

Start from #143

Hell yeah

r唔到attention添

做咩事啊

我個煩惱好無聊的 冇嘢

呢排好撚鐘意聽呢首歌，好正
原諒我po時光機band 嘅歌，但真心佢哋啲歌係幾正

Talk lai listen listen la diu，上得呢到都係好撚無聊嫁啦

有幾靚仔先，有無我咁靚仔先

想講po主係咪已經瞓撚咗？

我覺得朋友個度真係睇埋對方 如果人地都唔想繼續 你都冇辦法。。。始終關係係雙向畢業禮去搵人影張相好好留念

女就。。。幫唔到你比啲時間自己 人對唔理你但你繼續搵人只會令自己嘅價值越嚟越低

點解既

圖呢？

所以我都扮到好似好唔care佢，但其實我係好撚care ，琴日佢揾翻我，雖然只係問我翻唔翻工，但已經搞撚到我諗好多野

新人留名
大家好

你個靚仔圖呢？

絲打自問係咪好正先？

無人理我
走先

我係巴

佢又會仲搵你嘅

平時夜晚都係得呢堆人

Sor，你係1定0?

唔知點解，我諗應該係 boardcast message ，我突登問我fd有無收到，但佢又無。我覆咗佢，佢又覆翻我下次有位再叫我翻。之後我就無應佢了，但其實我想問佢最近過成點

返來了

乜鳩黎，點解我完全唔知你講乜

有冇人試過對任何野都失去興趣
成日覺得好抑壓或唔開心都又唔知咩原因
我係咪有啲情緒病

咁你食唔食薑蔥辣椒臭閪？

Hi 其實我都係新人

1啊

你個仔一腳踏幾多船

我宜家就係

去咗邊

個msg幾耐之前佢又搵返你 或者你可以借啲意問下？如果你想做朋友嘅話
不過有時都係斷晒會死心死得快啲

你之前有無啲鐘意做嘅野？

沖涼

如果所有嘢都失去興趣咁係有少少問題
即使我最depressed嗰陣我都好鍾意打牌

一攤得耐就會咁 會覺得啲野開始不受控制

點解要拒絕人，唔試下？定你驚呢條係一條不歸路？

唔叫。。

屎叔唔開心

下下次囉

有冇影響生常生活

日日都係咁都唔知算唔算唔開心

純粹覺得性同愛分唔開

唔算囉好冇

琴日，之後再對上嗰次同佢講野已經係兩個月之前嘅事了。其實我想問，但講唔出口，可能我個思想同出發點都未當佢係朋友掛，仲係鐘意佢

大家唔洗翻工嫁咩？

可能我追求嘅唔只係肉體上嘅滿足？

好啦 比啲正能樣大家

好多都返緊學

冇

唉既然你唔係一心剩做朋友 你又同佢係冇可能 咁真係狠心啲唔好再搵佢

但如果你唔試多次會後悔嘅 咪搵下囉 可能之後有機呢
鍾意一個人一定有開心有唔開心㗎啦

其實我都係咁，同唔鐘意嘅人扑野，幾正個態都好差

真日日都冇嘢做

巴？絲？

記得留啲比自己

本身都冇咩興趣，但以前都會打下機睇下片
而家接近冇，啲片睇到一半又唔想睇
個人keep住好抑壓咁樣
有啲焦慮唔開心，但唔到真正嘅原因係咩
好似而家咁，知自己再唔瞓覺朝早會起唔到身番工，但我仲係間bar道坐左係道，成晚冇乜點飲，唔知呆坐係道做乜，只係唔想番去。之後個人又keep住唔開心，問我原因我又講唔出

屌，原來你地咁熟，你地係咪晚晚都會係到吹水，圍爐

唔知點為之影響正常生活

得你先對我好

無做野幾耐？

由幾時開始咁啊？如果耐又影響日常生活去睇睇醫生好

大專？

要搵啲嘢刺激下自己

人際 工作 之類的

I just wish there's some magic word I can say to fix all your problems.

a0先圍到

屌 我以前成日都係咁 飲幾罐啤酒係樓下坐到好夜先返上屋企
個人經驗係想避開一啲野 想有多啲私人空間先會咁

我會記得你的

唔好講到就死咁

冇人知

我走

你a380

呢個老母唔識do

其實好多野想當面同佢講，但我知道好難再約佢或者無勇氣再約，但我地都總算有份工一齊翻，希望之後翻工會見到佢

挽留一下

唔好亂講

人際我冇乜問題的，番工係一個樣放工又另一個樣
因為唔開心我唔會係工作既時候表露
因為私人事唔想比同事知
應該係好想搵人吹水，講晒啲心事出嚟
但到真係要講個時又覺得打字or講野好煩

想有人陪姐

之後返工都會見其實都幾難斷可以既咪搵下人
最緊要唔好搞到自己放低晒身段

呢刻有啲想喊，一黎冇原因喊
同喊唔出。。

我好似冇講過自己a380

抱到你手軟啦

巴打係咪無乜朋友？習慣咗自己一個？咁夜仲係bar一個人坐

可能係低潮姐 人生有高有低

我生唔到㗎喎

都似。同埋你覺得咁早返去好似蝕咗咁，但係唔返去都係呆坐

你生到都唔係孫啦

係乜？

巴打二十歲？

仔

又唔會咁覺得
但係想自己一個人自閉下靜下 唔想太過接觸個世界既感覺

清係咪呢排好大壓力

唔好亂估我日日係屋企打機的

其實點為止放低曬身段？係咁chur佢？俾佢知道我好掛住佢？

慣左自己上bar坐 個道啲staff係fd黎
但我坐左成晚都冇乜同佢地講野or嘗試講我唔開心
又或者咁講我唔覺得我講完出嚟佢哋會比到啲咩幫助我，所以懶得講，我個心係好想同人講or有人陪

下。。咁都關我事

而家先岩岩出黎早野咁快就低潮。之後都唔知點算

同埋其實都係pt姐，可能佢唔會翻都唔定

認真

肥宅

試下講啦，懶的話講少啲等人地get都好

正確終於有人明我

又我

地位嚴重唔平等？唔好做兵我都唔知點講

各位瞓了

早唞

絲打？未拍過拖？

唔怕 我仲讀緊書已經低潮
你依家諗緊咩啊？

呢種狀態都keep左一段時間
我都唔肯定我嘅壓力係咪係工作道黎
我又覺得未到最忙最辛苦既時候

從來冇上過高潮

臨瞓前都要睇睇佢有無online，我仲有無得救。想屌爆自己

bye啦咁

早唞！

兩個全中？

真嘢唔好講

睇啦睇啦
睇下睇下就會覺得攰唔想睇

聽日唔想返工，但係我唔可以，我一定要返去
但係又唔想返屋企住

笑我

挽留

呢一兩日睇得密咗，就係因為佢揾翻我。前排都叫做少啲，將佢收係 archive 對話

點解唔想返工？覺得返工好攰，唔知做緊咩咁？

Arm 個人冇一樣野精
不論打機讀書工作 唔識樂器
以前大學自己一個一組做哂啲project

絲打幾歲？個人認為正常係香港做女仔正正常常都一定有人追

我仲應唔應該覆翻佢好，應唔應該問佢最近點好？

去啦

因為我知佢地都唔會點認真理我

絲眼角一定好高

個世界大把人係咁 我都係咁

除咗毒撚同玩家應該都仲好多男仔，無個啱？

唔問你都瞓唔著㗎啦

聽日先問了

上邊打曬

講真有邊個想番工
攰唔係體力上既攰，係同一時間有好多嘢發生緊我要處理，好糾結唔知要整邊樣先
星期五傾appraisal 但冇期望 因為就算加都可能只係幾百
Ps 讀完degree 做engine 5.5day 14.5k

屌，如得不到甜言蜜語，得到知己好過。若果這個是我，盡情地傾訴像最初。但以家連知己都做唔翻

有時我會諗 人生其實應該追求啲咩

一個有feel都未遇過？

Hi in hkcc we trust

engine真係。。。好明白
比自己呆下 可能晏啲會諗通
一係就即係返屋企瞓

睇你重視啲咩

行番屋企段路好孤單

一路上嚟傾一路返去

其實真係冇乜 今獲真係我冇左靈魂
日日唔知自己做緊乜
番工為乜 搵錢囉
搵錢為乜 之後生活好啲養到第時老婆囉
生活好啲養到第時老婆為乜 我也不知未到個個階段
但最後都係要死，下世都係唔記得今世做過乜，識過咩人，一生建立既野冇哂

食多支煙 飲多支先
真係夠鐘，聽日肯定攰到仆街
因為聽日有重要野搞，我一定要番去

你會唔會依家就去死？
唔死都要繼續生存 唔想咁就一世就要生活
你有咩想做？份工係咪自己鍾意？臨死時回望一生想自己係個點既人？

既然你都唔想瞓咪諗下 但都要繼續生活 停低只會令你以前嘅努力白貴

5點好走啦

四個字 活在當下

真係好難做到

gn

咁又唔會，仲有屋企人，佢地會傷心
份工我唔識答係咪中意，一生到而家都係庸庸碌碌，個時都係鳩揀engine 讀埋個degree又覺得讀完唔做好似浪費左咁，就入左行。
我到死個時我期望大家都會記得我，會為我傷心，有人幫我照顧我之後再冇機會照顧到既人

Nite

一生到而家都係庸庸碌碌

當你唔想庸庸碌碌 你有咩想做？

咁又真係唔知。。我到而家都係唔係好知，係咪得我一個到23歲都唔知自己追求啲咩，想要啲咩

應該唔係 23歲開始諗都唔係好遲姐

其實我諗咗好耐，讀緊書 到畢業 到做嘢
都未諗通

唔係一朝一夕就諗到㗎 快啲返屋企瞓啦唔夠瞓做錯嘢就唔好啦

有冇大概嘅方向啊想睇下個世界 想幫人 有自己嘅事業 或者簡單啲想保護屋企人

想有個好老婆，甜蜜的感覺
放工可以瘋狂做愛

係咪好幼稚

唔係呀我由細到大嘅夢想都係成家立室 有個好warm嘅屋企

都係我其中一個夢想

依家有冇女朋友仔呀

有呀，但哈哈。。

發展得唔順利

係呀。冇乜共同興趣
性生活唔夾
一齊左三年又唔捨得散

有冇同佢坐低慢慢傾下啊

你起行返屋企未啊？

不要再說了 我仲期望緊佢會改變

行啦

傾過好多次都係冇結果

咁真係睇係頂唔頂得順咁樣過世 會唔會因為佢而變

性生活又好難變，其實我都只係想大家都鍾意做嗰樣嘢
但好似唔係我諗咁

行緊返去 仆街8:30要起身

狗衝

係㗎 你自己諗啦

天氣熱帶住個口罩真係想死

冇啦呢個問題差唔多持續左年幾兩年

其實佢間唔中做吓主動都好呀
但係冇乜可能

都三年 係咪我廢
開頭嗰一年好啲，之後就越嚟越差

遲啲有機會再傾下啦 到時再諗下自己仲想唔想繼續

頭先搵呢個po搵左勁耐

邊關你事 唔係個個女仔都咁有需要 我覺得同佢個人嘅價值觀都有啲關係

我係起底個到搵

我搵唔到,跟住岩岩F5見到就禁左入黎睇係咪

佢覺得呢樣嘢唔係必須

仲話冇乜感覺

其實有嘈佢都有同我講分手
反正我都融入唔到你你又融入唔到我
不如算啦
或者做返朋友會開心啲咁講
每一次我都諗但係唔知留到幾時會留唔住

冇計 都係要互相遷就 唔得就勉強冇幸福 就算你頂到三五七年 唔代表你可以頂過世

會唔會係返工壓力大
同埋會有陰影好驚自己今次都軟
之後越諗就越驚越驚就越軟

個思維好得意如果係因為呢樣野分手
等於當初同佢一齊都只係為扑嘢

同意 性都係價值觀嘅一種
除非你愛佢愛到接受

性唔夾唔係話自慰就解決到既問題
唔會想搵佢以外既人去解決 但都強迫唔到佢

Same 係秒瞓着同埋瞓夠覺好重要

如果佢明呢個道理就好了

因為你要嘅唔係嗰一剎那嘅快感
而係互相愛對方同甜蜜嘅感覺

咁我又未去到咁高境界
我都只不過係一個普通人

咁咪大家一齊赤裸裸咁瞓 攬住幾溫馨

唔好講話做完
平時佢都唔會同我講我愛你

咪好囉到時又可以做多次再繼續瞓

唔好吝嗇去講我愛你
慢慢佢見你冇回應 佢都唔會再同你講我愛你

你有能力將佢變細
咁都有能力將佢變返大呀

有冇人

做咩啊屎叔

你又唔瞓

今日唔瞓了

唔好掛住屎叔

做咩事

我問你做咩事先啱

我包緊我啲寶貝書

唔阻你

唔阻喎 你想講啲咩

冇做完功課睇下有冇人傾計咋嘛

我想傾咩

頭先做咩功課

決定返唔返嘅功課

你講緊咩

你唔get我諗住份嘢做得ok嘅話就考慮下返嚟上堂

返香港

係煩咗兩日 之前話費時講嘅都係呢嗰

你去咗外國好多年

唔係呀好短咋

點解想返嚟讀嘅

唔係返嚟讀係返嚟上堂online

你唔明就算啦

因為肺炎要繼續online 但你想返嚟online

exactly同埋要隔離搞到啲時間好。。

真係好想返又afford到咪返囉

14日輕鬆啦 我成個月冇出街

但我唔知會唔會影響到啲成績同埋有少少唔捨得屋主

係申請visa 之後開學又要早14日去

咁你點解想返嚟掛住屋企人

visa

係咪9月先開學 係嘅話都stay到香港兩個月嘅

唔想申請visa?

我就係諗緊早唔早啲返

係要申請先要返

申請visa返嚟

係返就快
你諗下香港啲嘢食 屋企張床

返嚟申請visa

我驚自己成績差咗

唔明 姐係要返嚟係手續麻煩啲定冇咁麻煩

暑假要讀書咩

方唔方便比tg我

食屎狗熱咗好多

早晨各位

今日又是好撚熱的一天 幾時先過完夏天

早晨，各位，起身第一時間又係睇吓個女仔

各位早晨

好撚眼瞓

打咩

阿女下次早啲瞓啦

我估fifa

想傾多陣呀嘛

再係咁你會越黎越夜瞓

越嚟越唔捨得離開連登

可能遲下就冇得再上呢

講真唔知係咪自己悲觀 國安法如果過到一段時間入面一定有人mon住連登 甚至針對連登所以大家都應該少上

要學識 天下無不散之筵席

手機驚嚟

籃球

籃球仔仔？

Sor off topic

我估佢玩咩game

我估係跑跑卡丁車

可能係爆爆王

全部都唔係

bl gal game!

唔玩bl驚的

想識你

藍絲都想識

啱啱俾屎叔拋棄咗 空虛寂寞所以愛國小粉紅都ok

笑咩喎

佢深黃

啲精

咁要睇吓先知

喂未夠鐘開成人台唔好亂講嘢住

你又知？

係喎 佢點知的

有冇人開po

係囉 明明就純白

你今日做咩咁早

唔要 1001開

996

#1000